有冇人格甩底d汗有汗壓味

究境d汗壓味係點黎
上網google左都搵唔到，係汗嘅問題定係衫嘅問題
會唔會係件衫著耐左又吸過好多汗，索左陣味入去洗唔甩，所以搞到一出汗陣味就出番後黎

汗同尿嘅成份一樣架, 所以會壓壓臭臭
但用碧X/ X蓮洗唔甩咩？

濕熱

真嫁？
留明學野
咁即係汗問題？,可以點先冇左陣壓味，咁點解幾他位d汗都唔多覺有陣壓味，格甩底陣味就好壓，特別係濕濕地個時

即係要食綠豆？
仲有咩方法
利申 最愛煎炸野

有呢個問題好耐
據研究所得，80%同身體有關，姐係你食啲咩野、果排腸胃或其他器官係唔係有問題等等
你可以試下一個星期戒肉（或者食少啲）飲多啲水 多啲菜，咁你出既汗就會純粹係汗，冇乜味
另外20%係件衫同埋你平時清潔，我感覺就係唔好用啲好「heavy」既沐浴露，例如多分果啲，用返啲滴露果啲清涼或者松木果啲。
同埋件衫著耐左好似件衫入面fiber表面既wax會越洗越冇，所以好易吸汗，再日積月累
我既解決方法係買好多uniqlo $149/2件淨色衫，帶一件後備，著到有味就換，唔會心痛

戇鳩都有個譜

成日偷食肉唔食菜同生果
呢個星期試下跟你個form先
Btw我著開baleno 屋企有10幾件

臭味唔係源自細菌咩

bingo. 但用洗衣粉洗完仲有咁多菌, 堅唔堅呀？

ching ho ball

baleno 超垃圾
以前著 好易臭

baleno hm cotton on giordano
呢幾間永不錄用
暫時著左兩個月uniqlo還可以
不過仲繼續搵緊有冇其他平同靚既牌子
btw岩岩食左m記
食返多啲生果先

我自己用滴露

滴一兩滴落件衫個格甩底位，吹返乾先著就唔臭

藥房有d除體臭嘅粉/劑
沖完涼搽格甩底
用返兩三個星期就冇味

有冇邊隻信得過嘅牌子

睇到呢個post 有即刻聞一聞自己格甩底嘅請舉手✊🏼

有臭孤

臭狐一拿事，汗壓一件事

利申 大撚汗撚有臭狐有汗壓

飲水、早瞓、少肉、少煎炸、少茶咖、少煙酒、多水果、多菜

我知但我做唔到

買啲速乾衫， 換多幾件
食乜嘢調理身體 根本就係廢話
最重要係唔好畀佢濕咁耐

我大汗到落街十零分鍾已經濕曬，如果真係要狂換衫，我諗我一日帶20件衫出街都唔掂

做手術啦

我明
沖完涼係屋企開冷氣都只係格甩底出汗
要帶衫既真係帶20件都唔夠

不過 我日日堅持用止汗水晶 (冬天都用) 沖完涼即搽 用左7個月開始突然發現格甩底d汗冇咁臭啦 汗就冇少到 但臭味少左 你可以試下

果d野既原理唔係塞住毛孔咩?

用得多真係塞到變臭狐喎